聽日租左車係深圳福田去江門新會

租左架雪鐵龍新愛麗舍2014版1.6自動
有咩要注意

Rip

幾錢租？

200人仔一日, 包埋免事故損毀賠錢

都幾抵diu wo！

同鄉

今晚早啲訓，部電話 DL 定高德或騰訊離綫地圖。
記得要帶銀聯信用咭，入油用。

仲要記得駕駛証

幫襯開神州，試過好多次冇帶駕照，照樣攞到車。

所有證件一定要帶齊 唔只租車要
路上比人查車or出事故都要有證起身
加油方面入92得了，反正都係垃圾車一部
拎車前起個員工面前用手機圍住部車錄影一次有花既地方就close up
最好就用高德地圖 最準
電話卡一定要有 有咩塞車意外都立即知

唔食煙都好最好過到關買定一兩包放起車
到時有咩事要問路要人幫都可以整支煙比人先
大陸佬好表面 你好禮貌無用 有煙仔食最實際
記得大陸係右上左落 轉迴旋處都係轉右邊
大陸同香港揸車唔同
d 人揸車好多仆街野 唔熟路唔熟玩法就唔好咁快 但又唔好好似香港咁禮讓 因為你讓無人會多謝你 分分鐘比其他車搞到你行都無得行
高德地圖有得揀廣東話語音導航 最好揀定
車用導航都無佢咁好 我個人覺得
利申 今年上左去做野日日都揸車

點樣租 係咪要有大陸電話同銀行卡？

人地話百度地圖好d???

最遠渣到邊到

要有大陸number 可用visa master
係神州租車租

我自己就用騰訊。

最遠成都去重庆，深圳去汕头，etc

鎖好門，有事唔好亂停車

R.i.p

唔記得講
千其唔好放手袋電話任何財物起車入面就走人
如果唔係仆硬街 好快比人爆玻璃拎走
寧願比停車場錢都要泊d安全d既地方
或者泊人多既地方
我個人覺得高德地圖易用同準d
因為一開始來到呢邊兩個都有down
但百度成q日教我行埋d無乜人既小路
好危險又行遠左
之後問人其乎個個都用高德
ps我係起東莞行多 但都有揸去過其他省份
最緊要高德有廣東話 按一按左上角又會重覆講一次之後點行 成日有d模疑圖出來教你多路口路段要點出 個人覺得好nice

之前旅行一嗨租車同神州租車都用過
覺得一嗨租車好d 車新平d服務都幾好

好, 聽日試下用高德

我神州仲有優惠劵, 等我用埋就試下一嗨

我想等渣熟D 就渣去福建鄉下

問個白痴問題
巴打你有搞大陸車牌咖何
我驚你無搞

比左成千銀搞 不過咁多年都唔敢上去試

Btw 大陸停車場個d 點搞

無錢去遠既地方揸車
大陸都幾唔錯既 路夠闊夠直
有時d高速好少人 想點飛都得
不過衰在其他人駕駛意識太撚差 同埋主要公路都可以有爛路

無爛路邊有得貪

行廣深高速呢就平啲但車多
行沿江高速呢就貴少少，但車少同埋一條大直路，限速好似係120，但唔好超速，因為沿江成條路都有眼仔，沿江仲可以望到飛機係你頭上面近距離飛過

我大部份都超120導航提我有影相就收慢d

一樣咁搞既姐
入場取卡出場比錢
不過儘可能唔好停得太近其他車 大陸好多開門撚

哦 即係同香港差唔多
有丫姐 收錢？

因為我前排去加拿大自駕
個到d 停車場 無閘
自出自入 但就有部機禁ticket 比錢
D 機好得意 係入自己國際車牌個no.
唔係架車個車牌

眼仔事小，你最要小心「區間測速」。
區間測速，係個段路你快過某一個時間行完，佢就當你超速，然後就開罰單。

同埋留意深圳上高速係自己㩒掣攞咭，所以要揸近部機小小，唔係會㩒唔到嗰掣。

有啊, 係鏗錩攪1900蚊

貴左咁多

自己唔熟路既話行邊條高速等導航來決定
另外千其出入高速時千其唔好行etc專用道 佢類似香港auto pay 要行人工counter
起大陸揸緊車覆緊你

當年跟香討攻略，自己親自去攪，500左右

我起羅湖搞千二人仔

羅湖口岸嗰幾檔?

係,其實上百度搵應該有d平d既

我係樓主
啱啱還左車
由深圳渣去江門新會古dua溫泉渡假村, 跟住返來
全部400公里, 油費210人仔
路費來回240人仔

即日來回有咩玩

大陸揸車最緊要識cut線
Cut左線先好打燈，如果唔係你永世都cut唔到線

我係入去探路
下周會入去住一晚玩
今日想試下大陸渣長途車
S3沿江高速好靚, 有飛機低飛

右線唔好打燈???

還車個陣點
佢地有冇驗屍咁驗 再屈人錢個d

我租神州租車
冇事既, 拎車時大家睇清楚影哂相
還車佢地都係hea睇攪掂

無知一問，入高速係自己㩒制拎票定有人俾你，聖誕打算深圳揸返開平